只係一日 就有三單重大事件！！！

1: 將軍澳砍人案
2:黑警私刑案
3:英使事係西九站被送中

3係咩事

推

[突發 又一核彈] 有英國駐港領事館職員於中國失蹤

4.林鄭寸步不讓

經過和理非既170萬集會
我地要將和理非升級到極致 一齊揸車搭車入機場
機場先係政府既春袋

遊行示威可唔可以讓一讓步 你贏左呢場仗 D燈柱你一次過拆哂佢都仲得
見到琴晚將軍澳同埋黑警毆打被捕人士咁既情況 黑警又HEA做 真係唔可以就咁算

香港人想贏就要重擊要害 唔好搞咁多支線永續社運
你贏左政府 想點清算黑警 拆燈柱都仲得

push

推到核爆

屬於香港既#metoo行動上線啦

唔覺大事，預撚左

有冇人可以整到個google calendar 寫低晒每日發生過咩事比人dl

老實講
星期日和理非後以為氣勢呈衰敗之象
點知由尋晚起一野爆左三單
林鄭呀林鄭
你仲諗住可以點收科？

肯定唔係巧合
民主黨收到片，加英領使爆料都唔會係偶然

斬人都未必係

點肯定? 又已Fact check？

你話黑警鳩打人唔係100%控制到嘅事情，但係民主黨收唔收到片，英領使爆唔爆就係人可以控制
當然，我地唔需要理呢樣嘢，要盡力做好我地本份

以為有嘢爆，原來係無證據支持......

仲有水炮車漏水浸青衣

唔可以比一單com一單